有冇人敢睇哂呢條片？

仲黎？